點會做人質，孟晚舟在中美貿易戰無關痛癢

唔少廢腦係報章上係咁吹

未引渡去美國，習帝已經開始減稅 - 美國車入口稅